# Модели развёртывания удаленных сервисов. Лабораторная работа №1. Часть 2
## Задание

12.	Вывод в виде таблице всех дат экзаменов из зачеток

---

:::info
Подготовил Рыжак Андрей, группа БСБО-04-19.
:::
